［公投］黑髮vs染髮

黑髮 染髮

石原さとみ

Lilian Kan

新垣結衣

IU

朱千雪

黑髮淫好多

反而染髮pure??

只要順滑同香就得

藍井

Sor but 有d mk

5 vs 3

7 vs 3

黑髮比較典雅

Agger
Pure true